Вот какая история произошла когда-то в московском аэропорту «Внуково». Шла посадка на самолет «Ил-18». Лишь один пассажир не торопился. Он пропускал всех, потому что летел с собакой. Аэродромные техники, свидетели этой истории, утверждали, что у человека на собаку билет был, но овчарку в самолет не пустили — не оказалось справки от врача.

Человек доказывал что-то, уговаривал... Не уговорил. Тогда во «Внуково» он обнял пса, снял ошейник, пустил на бетон, а сам поднялся по трапу. Овчарка, решив, что ее выпустили погулять, обежала самолет, а когда вернулась на место, трап был убран. Она стояла и смотрела на закрытую дверь. Это была какая-то ошибка. Потом побежала по рулежной дорожке за гудящим «Илом». Она бежала за ним сколько могла...

Читать продолжение - https://vk.com/topic-55179656_31628795 Легенды советского кинематографа - 
Леонид Куравлев, Евгений Леонов и Георгий Данелия на съёмках Афони, 1974 год

Памяти Великого Режиссера Данелия, Великого Актёра Леонова и долгих лет жизни Великому Актёру Куравлёву. Русановский канал, Киев, 1986 год Немного депрессии на ночь. 

Восточное Дегунино, Москва, 1978 год Крестьянская семья включает свою первую электрическую лампочку, 1927 год Отдыхающие на Минском море, 1973 год Вдогонку к предыдущему посту. 

Белорусский автомобильный завод, тот же 1973 год Минский тракторный завод, 1973 год Ялта, 1972 год Колхозники во время сбора урожая сахарной дыни на поле колхоза в окрестностях города Фергана, Узбекская ССР, 1969 год Дополнительные скидки на комплекты постельного белья из категории "Распродажа" для подписчиков группы -10% по промокоду "СССР"!

Большой выбор качественного постельного белья по специальным ценам! Заходите!

https://sleepee.ru/rasprodazha/ Пионерский лагерь «Артек», 1972 год Микоян рассказывает китайцам о составе советской колбасы, 1950-е Общежитие на Холодильной улице, Тюмень, 1980-е На рынке в Самарканде, 1971 год Поле подсолнухов в Молдавии, начало 70-х В ЗАГСе, Иркутск, 1972 год Морской вокзал в Батуми, 1980 год Президент США Джеральд Форд с Л. И. Брежневым на саммите во Владивостоке, 1974 год Уличная торговля в Москве, 1990 год Генеральный секретарь ЦК КПСС Михаил Горбачев беседует с лидером ливийской революции полковником Муаммаром Каддафи, 1985 год Оймякон, 60-е - 70-е Жители Якутска на однодневной лодочной экскурсии высыхают после купания в холодных водах реки Лены, 1966 год Генеральный секретарь Рабочей партии Кореи Ким Ир Сен и корейская правительственная делегация посещают Красную площадь, 1961 год Дети в детском саду, 1975 год Кинотеатр в Тольятти, 1975 год Повариха на рыболовной барже готовит уху, недалеко от Ханты-Мансийска, 1976 год Заграждения из подсолнечника не дают снегу улететь с полей пшеницы, возле Барнаула, 1976 год На рынке в Барнауле, 1974 год Николай Караченцов в Москве, 1977 год Рыбзавод в Мурманске, 1972 год В Мурманске, 1975 год Чукотский писатель Юрий Рытхеу обедает в доме оленевода-саами и его семьи, Ловозеро, 1980 год "На Неве", Ленинград, 1982 год Центральная улица города Мурманск, 1950-е Загорающие играют в снежки в горах Кавказа, 1975 год Алла Пугачева в Московском государственном театре эстрады, 1980 год Мужчина проходит курс водных процедур в черноморском санатории, Гагры, 1974 год Эксперименты над обезьянами, Сухумский обезьяний питомник, Абхазия, 1970-е Актеры Михаил Глузский, Никита Михалков, Вера Алентова и Валентина Теличкина позируют для групповой фотографии во время XIV Московского международного кинофестиваля, Москва, 1985 год Отряд туристов спускается с вершин-близнецов горы Эльбрус в горах Кавказа, 1967 год Сергей Есенин и Айседора Дункан, 1922 год Ереван и заснеженная вершина горы Арарат, 1967 год Заместитель мэра Москвы позирует за столом, 1964 год Отдых на реке Лена, 1970-е Советский Союз в 1959 году Роберт Рождественский у себя дома, 1964 год Пассажирский теплоход 'Россия' на реке Лена, 1970-е Первый послевоенный спортивный парад в Сталинграде, 1945 год Велосипедисты из ГДР в минуты отдыха в одном из кафе Олимпийской деревни, Москва, 1980 год На рынке, Москва, 1964 год Дом игрушки на Кутузовском проспекте, Москва, 1964 год Село Тунгусска на реке Лена, 1970-е Л. И. Брежнев в своем кабинете в Кремле, 1977 год За гостиницей "Салют", Москва, 1982 год Катер на озере Телецкое, Алтай, 60-е - 70-е Снежинск, 1980-е Очаково, 1981 год Валютный ресторан "Чайка" на канале Грибоедова, Ленинград, 1990 год На улице Калиновского в Минске, 1970-е Мирей Матье около крейсера "Аврора", Ленинград, 1967 год Бобры в Воронежском заповеднике, 1978 год Комсомолки на стройке ДнепроГЭС, 1930-е "Первый трамвай". Комсомольск-на-Амуре, 1991 год Внутри павильона "Космос", ВДНХ, 1985 год В вагоне-ресторане поезда Владивосток-Москва, 1960-е В бассейне Москва, 1967 год Пионерка, 1966 год Музей в здании церкви, Владивосток, 1974 год На теплоходе по Лене, 1970-е Дежурный. 1970-е Девушки собирают яблоки, 1959 год Вид центра города Владивосток, 1992 год Вид на бульвар Ленина, Ташкент, 1974 год А.Баталов и Ю.Никулин в аэропорту Шереметьево-1, 1960-е Хоккеисты Михайлов, Харламов, Петров на Красной площади,1978 год В Парке Горького, Москва, 1983 год Продажа грибов, Ленинград, 1979 год В трамвае, Ленинград, 1979 год Кафе-самолёт в Евпатории, 1987 год Вид на Новодевичий монастырь и здание МГУ, Москва, конец 70-х Работники художественного фонда украшают павильон троллейбусной остановки у строительного техникума, Севастополь, 1971 год Субботним днём в Сокольниках, Москва, 1970 год Женщина с фотоаппаратом в Александровском саду, Москва, 1981 год Тракайский замок, Литовская ССР, 1975 год На берегу Казанки, Казань, 1940-е Представительницы Всесоюзного добровольного спортивного ордена Ленина общества «Спартак», 1969 год Первомай на улице Горького в Москве, 1959 год Внутри павильона "Космос", ВДНХ, 1985 год Москва 1920-х Район метро «Краснопресненская» с высотки на пл. Восстания в 1954 году, Москва "Стюардессы". 1970 год В Бирюлёво, Москва, 1986 год В Набережных Челнах, 1970-е Демонтаж памятника Ленину, Рига, 1991 год На Бородинском поле, 1970-е Вид на Центральный пляж Таганрога, 1960-е "Мат?". Тверской бульвар, Москва, 1969 год На съёмках фильма "Служебный роман", 1976 год "Мы отпустим мать на грядку и пойдём на детплощадку!". В деревне Коломенское, 1930-е 